啱啱睇完東京愛情故事

我釋懷唔到
莉香

坂元裕二

呢套正!
跟住可以睇101次求婚
以前啲日劇好睇好多
同一屋簷下
with love
悠長假期

101次求婚都係舊日劇?
悠長假期睇左,我當佢係東愛嘅補償

無人睇過東京愛情故事?

yes .. 91年舊日劇

仲有冇?
聽日就睇101,HAPPY ENDING?

又有江口洋介

講左你知ending重好睇嘅?
後期少少我記得好睇嘅有
美麗人生
一公升眼淚
魔女的條件
愛在聖誕節 <<<<< 呢套有少少東京愛情故事feel

再加一套冷門又難搵嘅
我們的勇氣未滿都市

我尋晚終於睇完 睇得好撚辛苦 好想一野歐柒女2

睇翻90年代人物個look好唔慣

正

完治～

大和撫子
巨星夫婿1,2

個結局真係睇到我喊到pk

亞視配音版

相隔20年後今年出SP呀

莉香好撚正
不過都係阿嬸性格啱丸子
睇完真係好辛苦啊,又唔係好Sad但個心硬係有啲野

thanks 巴打!
嚟緊諗住睇101同一公升

漫畫前兩年出左後記

丸子丸子丸子

聽講漫畫入面既莉香無劇入面咁討好,係煩膠

唔算係嘅

漫畫後記都算接駁到電視劇（個B就無法避免啦 ），又多一番深意
都值得睇下